商台新聞部我屌你老母

偏頗到不知所謂，明明尋晚大部分人大部分時間都係十分和平，都係叫下口號

商台新聞每半個鐘就用成分鐘不斷講到示威者係暴徒咁

平時已經日日照稿讀曬中共d聲明出黎，唔知以為你商台新聞部係外交部發言人

仲好意思播slogans “聽香港人話 講香港人話”
我屌你老母啦

如果你認為唔郁手唔衝，係代表左和平，咁就係和平㗎啦

明明俾人記你老母

返工聽收音機聽到興
忍撚左你半日，根本同cctvb新聞一撚樣

推

我相信前線係好感受到黑警激發人示威，相對中立

但係坐office編審果班就紅底奶共到仆街

搵DJ暗撐示威者，另一邊新聞就妖魔化示威

食曬兩邊茶禮

講香港人話

咪係
好多香港人聽到後生講粗口都覺得暴動咁

商台已經係算係最好果批wor

你咁樣屌法?

你有冇聽過商台新聞？
尤其係整點新聞，渣旗果個編輯肯定同袁志偉一樣

節目係無問題，一到新聞陣奶共味出曬黎

商台都咁

我覺得嗌口號都好唔和平既啦
嘈撚住人 傷到人地耳膜

係，節目冇問題，DJ好多用唔少自己節目時間講人話，抵讚
但正式新聞一路都係CCTVB級數

商台，港台， now tv, cable
全部都變成親共了？

一句唔岩自己聽就親共？
香港傳媒真難做 ....

一唔岩聽就屌人老母

死TB拎個台公器私用唔係第一日既事
係咪親中我唔知
但一定唔係中立

接受現實，你地係暴徒

煩到仆街

全台DJ加埋陳志雲火力全開
新聞部俾人記你老母都冇咩唔同
為咗保住個牌可以幾古惑?

傳媒唔難做呀，總之中共/港共官員出左咩聲明，佢成篇照讀出黎就叫報導完新聞

節目可以擺Disclaimer係個人意見所以任屌唔嬲
但講真如果政府做嘢收起個牌商台真係渣都冇
唔怪得要咁搞嘅

一到新聞報導好似轉左台咁

商台十幾年前已經投咗共啦,00後唔知封咪事件?

hugoson?
我有睇開你d 文

之前6月13「903播歌」幾條友屌鳩我，話商台中立、比人打個個咪就係商台
根本商台為左個牌一早俾人統戰完成，一日半日播歌就成班人打晒飛機

我只針對新聞部

903節目仲有人話聽

商台新聞部同節目部係兩回事，節目部除咗奶共黃永「人民大道中」之外，其餘都唔錯

台格係不可切割

政好星期天嗰個八婆都唔好得過黃永好多.甚至更差

雨狗?

我屌你老母收皮啦

比人記你老母又警棍扑濕
真係好野

上次12號都係
完全係政府口徑

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

如果我冇記錯政經星期六同政好星期天都係屬於新聞部

巴打你係咪記錯咗定係一直都誤會咗商台？佢一直都係錢字行先，無本土過

人地又無鬧港台 now cable
你衝出黎柒做乜野？

btw港台香港良心

你係咪撈亂咗佢同港台

新聞唔應該有立場都做唔到 憑咩做記者

商台，港台， now tv, cable， 全部都變成親共，應該全部經濟制裁

遇到所有事都係覺得其他人唔岩
咩錯都有解釋

商台同CCTVB差得遠
開得商台黎聽，肯定係會聽埋節目，大部分DJ基本上都係火力全開，聽得商台既聽眾都唔係好care正式新閒講乜
CCTVB就唔撚同了，由頭奶共奶到落腳指尾再奶埋屎眼伸埋條利入去小腸，除左新聞，仲有咩東張西，大灣區果d，講東講西，冇一個節目係講人話

來自雲海Facebook
雲海 陳雲海

Facebook彈返呢張相出嚟，一個轉身原來係八年前啦！其實當日我拍呢個海報嘅時候，我個大腿係內出血緊嘅，其實企多2秒都會劇痛，我冇同現場任何一個人講！因為商台book晒時間地點化妝攝影師等等，我唔想一個人影響所有人嘅工作囉！我為商台上下員工著想，佢地從來冇諗過我囉！當日點逼我走，至今歷歷在目！今日商台仲喺電台播宣傳「聽香港人話！」真係假到痺！

有人留言:
請黃永做主持就知呢間野奶共啦

都好過CCTVB 亂咁報新聞既

雲海 陳雲海:
但而家商台新聞部個頭may姐已經完全係建制派了！

大家知咩事啦

Push

碌入商台新聞，冇奶共喎，你咩時間聽到佢有講暴徒？881定903？

三毛應該抵制所有非紅傳媒（已完全封鎖）

應該近排比人統戰左

你係咪記錯咗？黃永而家喺cctvb同有線喎

事實係琴日個場面真係好撚樣衰
我睇live都覺得頂唔順

要人！！！！

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

其實child登應該唔熟商台史

黑警臥底樣衰咋埋

司機比人差D射死起返身都話警察唔係有心大家做野姐

幾時先同條垃圾解約

唔通唔成篇讀咩

商台ok la
唔好針對商台

屌

商台一早賣左屎忽啦

啱啱律政門口有個商台記者諗住訪問個男仔，個男仔好型咁大嗌唔好做商台訪問啊再屌9個記者，好型

唔係而家先知呀嘛

商台不嬲仆街，少罵大幫忙

DJ扮敢言其實立場保守、永遠站在最後

商台新聞同節目好似精神分裂咁
依家愈嚟愈嚴重

因為做live商台cut唔到咋
試吓喺錄音節目講

大家可以block得

依家日日都播緊....坐小巴係咁係到話人暴徒...DDLM

又講啦！

佢之前係過商台開咪，人民大道中，後來唔想佢就無再聽

屌，原來仲做緊，我聽開903

新聞係中立
講哂兩邊既野
唔通好似蘋果呢d瘤有既定立場
以為睇緊時事評論

辛苦了前線，後檯真係記你老母

有時881晴朗都講野有骨，好似今朝定尋日，晴朗都有句野串政府實有人聽住佢地節目。
貌似講緊政府唔聽民意

真 今朝講琴日灰衫狗單野係讀警犬出既聲明

我聽到嗰啲形容 係quote李家超盧偉聰的形容
再掃過一次新聞 都好似無用過暴徒
樓主可否cap圖嚟望望

我無話佢用左暴徒字眼，係話佢形容到尋晚示威者好暴力，好大衝突，但實際係乜都無發生過，玻璃都無碎一塊

學政府話唔好針著字眼啦

係咪 May 姐 呀？ 佢專擦高官鞋

我都聽到 但嗰啲係quote政府既形容 政府一定咁講
尋晚通宵收音機 都係講塞鐵馬 又唔覺有抹黑
不過你話係咪要每半個鐘都要quote政府 又的確係

香港人係好膚淺嘅生物
見到警察放催淚彈就話: 警察好暴力
唔夠兩星期, 見到警察俾示威者擲蛋: 警察好可憐

不得不承認政府係識玩, 咩都唔做扮受害, 再配合CCTVB同呢啲奶共新聞, 的確感受到民意係慢慢向返政府同警察, 因為香港人金魚記憶, 示威者叫下囂好似好亂嘅場面就洗走曬前兩個星期警察實實在在嘅暴力

商台新聞部已經染紅左好多年, 同TVB冇分別

制裁佢

當奴高層不意外

請善用起底功能

森美 麻利 did did姐613聽到喊

唔好只係一尾話人地唔好，都要檢討一下自己

政好星期天主持May姐就係新聞部一姐
雖然退咗休冇做新聞部總監但應該仲有垂簾聽政
佢本身就同好多高官好friend

都唔係嫁，仲有好多良心員工

黃永都好垃圾，偏到爆

認真:商台仆街還仆街，但千其唔好搞商台記者，佢地幫我地架

黃永健吾兩件垃圾屎加埋個paul 喺度圍爐

朝早881晴朗陳聰，呀笙好好多

商台唔係比黑警記你老母咩

依家D傳煤都係咁
真係醒目

港台出政府糧反而督得最應
你去youtube睇下視點31
好中立

真心搞cctvb好喇 唔好搞其他記者

前線就帶老母返工

高層就送老母比人